拉蘭拿苦候29個月：值得等

【Now Sports-體育】在雙紅會為利物浦扳平的拉蘭拿，事隔29個月再入波，自然感慨不已。

拉蘭拿（Adam Lallana）在周日賽和曼聯1:1的入球，雖然未能令紅軍延續聯賽全勝氣勢，至少不敗保全身而退，而這入球對他別具意義，畢竟是2017年5月對米杜士堡以來首度再入波。他終止入球荒後說：「我對上一次入球已是很久遠，但到最後，我會說是值得等候。」

「對我而言近年是艱苦的，所以很欣慰。」近年不時受傷患困擾的他續說：「我知道在家中的孩子一定在看，會為那入球欣喜，所以這是重大時刻，對我們也是重要的分數……我們接受（戰果）。」

他續說：「人們看不起曼聯，預計我們可以攻入4或5球，但那實在是廢話。在那兒（奧脫福）作賽從來不是容易。」

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦